{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053001",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1075288?place[place_type]=GID&place[gid]=1075288&place[latitude]=37.2809186072&place[longitude]=126.4663532967&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도(영흥도) 대발이네펜션"
    },
    "text": "大阜島(永興島)テバルイネペンションは、50坪の一軒家ペンションと600坪の広い庭園を持っています。 永興島に位置し、30台の車が駐車できる一軒家も提供しています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数を追加する場合、ご連絡ください。 追加人数は費用が発生する場合があります。 最大人数を超過した場合、入室不可能であり、払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けてください。 料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 客室ではインターネットを楽しむことができます。 テバルネ(一軒家)の基準は4人で、最大25人まで宿泊できます。 周辺の観光地としては、長慶里海水浴場とソンジェ漁村体験村があります。 チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "テバルイネペンションはどの島に位置していますか？",
            "answer": "テバルイネペンションは永興島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションの広さは何坪ですか？",
            "answer": "一軒家ペンションの広さは50坪です。"
        },
        {
            "question": "テバルイネペンションには何台の駐車スペースがありますか？",
            "answer": "テバルイネペンションには30台の駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数を予約する場合、何を連絡すればよいですか？",
            "answer": "追加人数を予約する場合は、ご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊することはできる場合もありますが、入室をお断りする場合もありますので、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "テバルネの基準人数と最大人数は何人ですか？",
            "answer": "テバルネの基準人数は4人で、最大25人まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には長慶里海水浴場とソンジェ漁村体験村があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 434
    }
}